
                      Una película en la que rápidamente se indentifica el estilo de Hitchcock, por lo que se la recomiendo a todos los amantes del género de suspense y de este extraordinario director.
        
            